陳同佳出獄後喺太古廣場綁起佢示眾有冇得諗?

我地成功左就係, 衰左既佢就做我地囚友

壁屋監獄，十月中
預計會有大批人士圍監獄要求接大仆街出獄

送佢上台灣既飛機

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

認真
一班人一齊去接佢
勸佢跟我地返台灣

大家喺呢場仗入面 都點醒咗唔少廢老
點醒一件廢青 應該唔會太難

二百萬人，一人彈佢一下JJ

精上腦無得救

無謂浪費精力喺佢度

跟你去台灣判死刑？

仲比佢出黎？放之前就要叫台灣做野證明唔送終都可以送佢去台灣啦

的條撚屌去台灣

梟首

個人覺得綁起佢示眾返一段時間先送佢上台灣飛機會更好
唔好話打鳩佢，起碼都要一大班和理非指鳩住佢鬧，而佢又乜鳩都做唔到
當然我好肯定大家一定會夾佢去台灣
條件係潘曉穎父母唔好再搵建制派同淋病柒婆幫佢哋

罪魁禍首嚟㗎
你同我講唔撚好浪費精力?

一定會，成班連登仔會合力夾佢去
當然要舉行完示眾祭烈士儀式先

最少一定要佢經過台灣司法程序先好俾佢死

藉口黎姐，無呢單野政府一樣會搵其他藉口

搵個識渣船既，帶佢去聖地洗頭啦

你當政府d人真係唔用腦架咩，
一定會提早靜靜放佢出獄啦。

然後仲要有人會送錢比佢飲飲食食，唱k煲煙，仲要比人影到。
然後某電視台就會播出嚟，再暗示你d人搞到公義彰顯唔到etc。

睇得衲dee啲po多開始老衲化

夾佢返台灣好過啦

如果真係有咁嘅事就係政府陷自己於不義

剪佢JJ

搵佢出嚟，遊街示眾之後幾個巴打夾佢去臺灣旅行

如果咁係有效
點解施君龍可以喺香港大搖大擺？

如果講遊街，有個耶撚嘅儀式幾好: 迫佢孭住個十字架，迫佢跪烈士

如果台灣反口話一旦修例通過，就會接收陳同佳，到時政府咪大條道理二讀

不過呢，因為呢條條例對台灣嚟講係喪權辱國，冇可能

有無人知佢幾時幾點邊度出獄?

一人一頂綠帽幫佢由頭笠到腳趾尾

老實講大家要多謝佢
咁樣總好過温水煮蛙，到時連反抗嘅機會都無
依家算係不幸中嘅大幸，喚醒咗班中產，攞到國際焦點，等班所謂反對派諗下之後嘅路

罰佢同林鄭交配

仲有人信係漏洞?
依個明顯係中央留下嘅計時炸藥
陳同佳只係替死鬼

你唔夾佢
大劉都搵人夾佢啦

think too much
愛與和平感動殺人犯呀？

唔好濫用私刑啦，先放眼當下為妙

認真，接佢出獄

罪魁禍首係中共同港共

買佢R張長榮免費機票SPONSOR先啦

綁佢係車頭，遊街示眾一星期，再送佢去台灣

幫佢買兩張機票,一張去沙巴,一張去台灣,
佢一出獄就佢比張沙巴機票佢睇,講政府想你過沙巴避風頭,
依加車你番屋企攞行李Passport,,
結果夾左佢上台灣既機有冇得諗

昌顯左公義就無人再有唔合理藉口支持修例